8月23,全港人縺後去唱Sing Hallelujah to the Lord

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界